劇本一定係古天奴一個救全家

墨西哥半場已經冇氣咁款 早啲出局度假啦